# Separate-answers #

- Program: Separate-answers
- Version: V27
- Author : Zhen-Hua Feng (冯振华)
- Email  : fengzhenhua@outlook.com
- Function: 实现习题与答案的分离
- Word    : 2007及以上版本

# 安装VBA脚本 #

1. 打开Word 应用程序。
2. 在菜单栏中选择“开发人员”选项卡。
3. 在“代码”组中，点击“宏”按钮，打开“宏”对话框。
4. 在“宏”对话框中，选择“创建”按钮，打开“Visual Basic编辑器”。
5. 在“Visual Basic编辑器”中，可以编写或粘贴VBA脚本代码。
6. 编写或粘贴完毕后，可以保存并关闭“Visual Basic编辑器”。
7. 返回Word 应用程序界面，可以在“宏”对话框中找到刚刚编写的VBA脚本，并执行它。

# 添加脚本到工具栏 #

1. 打开Word 应用程序。
2. 在菜单栏中选择“文件”选项，然后点击“选项”。
3. 在“Word 选项”对话框中，选择“自定义功能区”。
4. 在右侧的“主选项卡”下拉菜单中，选择“开发人员”选项卡。
5. 在“主选项卡”下拉菜单下方的“自定义功能区”列表中，找到“开发人员”选项卡，并勾选它。
6. 点击“确定”按钮，关闭“Word 选项”对话框。
7. 现在在Word 的顶部菜单栏中就可以看到“开发人员”选项卡了。
8. 在“开发人员”选项卡中，点击“工具栏”按钮，选择“自定义工具栏”。
9. 在弹出的对话框中，可以选择“新建”来创建一个新的工具栏。
10. 在新的工具栏中，可以添加按钮，并为按钮绑定VBA脚本的宏命令。
11. 完成后，关闭对话框，现在就可以在Word 的工具栏上看到新创建的工具栏，并执行其中的按钮来运行VBA脚本了。

